有咩機場返工嘅人入唔到機場搞到cancel flight,先至要政府賠錢?

諗過空姐機師,但好似係航空公司賠,唔關政府事?

要入去大把方法啦

瘋狂搭巴士,機鐵,塞馬路